點解Smarttone呢排成日斷線？

有無人試過同樣問題, 我問兩個fd都話出現類似情況. 連google map都用唔到.

有無人試過同樣嘅問題？

push

#adore